一段時間=2分鐘 唔好開post

祝早生貴子 三年抱兩

鳩咗咁多日 終於有結局 BBQ !

睇完聽完就算 完

下年抱啦

樓主係佢啲朋友？